連eason都欣賞華晨宇！！

連登有冇花花粉絲

花花top1華語歌手

樓主鍾意華晨宇又鍾意吳亦凡
咁得意既

我咩都聽嫁喎 張靚穎 李宇春 李榮浩
周深

聽歌者 佢地不和關我鬼事

咁又係，聽歌姐。你鐘意聽啲19大陸歌手關我撚事咩？
咁都可以開post圍爐取暖？